至今被捕的朋友，你們不是獨自一人

打氣

香港對不起你們，我們定必會盡力拯救你們。

我們不會放棄，直至暴政倒台

你們努力係唔會白費

加油 香港人

為所有至今因暴政而被捕人士致敬

五大訴求，缺一不可

唔好意思借個位

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

推

今日3pm港澳辦開記招
今日一定好多水軍洗版帶風向想分化各位手足
大家緊記宗旨唔好被輕易帶動!
邊個話袋住先就屌鳩佢老母

死左咁多、拉左咁多義士要我地算數？
一路走來咁辛苦唔好輕易退讓
我地要一齊實現五大訴求加清算警隊

不分化不割蓆
光復香港 時代革命

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！